政府用酒店隔離中國人

⚠️最新動向⚠️

本會接獲線報，指香港今旅酒店、香港華麗酒店、如心艾朗酒店與如心南灣海景酒店接收了一班從中國來港正在隔離的學生，利用酒店的房間進行隔離，由於採用中央冷氣系統，容易成為病菌溫床，本會正關注有關事情，希望各同業注意健康和清潔。

感謝各位同業的報料！🙏

#酒店同業報料 #我們要戴口罩 #保障員工

push

原來唔封關係要比呢班高幹子女入境保命

有邊間係安全

不嬲香港都係係班共狗嘅逃生門

大陸佬用香港轉機/避難
政府點捨得放棄呢班高幹子女

所以要正苦封關前推到全球封香港
攬炒啦

呢個時候，解放軍應該出動殺武漢人，全球追殺武漢人

豬緩。豬緩，應該有好多隻

唔用迪士尼酒店同海洋公園酒店？

講真呢個咪仆街政府同埋佢嘅極端武裝組織最撚驚係咩：火

丟那星你攞個禮賓府同埋香港警察總部做隔離中山咪得囉

*隔離中心

訂咗呢d酒店，請問有咩辦法要求取消同退款？